區選我地要幫建制派宣揚賣港的好人好事

講選舉不等於食人血饅頭。無論你喜歡與否，依場杖都存在，點解唔一齊諗計打好佢？

1. 做文宣
- 將潛台詞毫無保留咁寫出嚟，浮誇D Eg. 支持大灣區發展，希望中央取消香港特別行政區地位，納入大灣區城市 / 支持蒙面法，帶口罩就要槍殺
- 上下矛盾 Eg. 政治不能走入校園，但主張將張習近平思想加入通識教育
- 宣揚政績 Eg. 會議出席率只有一半，證明可以一心二用，又做生意又做議員，兼顧多項事務
-要令藍絲睇文宣，內容就要似是而非

2. 幫手宣傳
- 紙文宣：係街派、靜雞雞入信箱
- 周街播片：好似播警暴片咁，將好人好事宣傳，自然有人睇
- 組織中學生放學後5:30-7:00pm放工時間宣傳，大學生就係朝早返工時間宣傳

3. 你係真心幫建制派宣傳，你係真心膠的。你係建制派支持者，沒收錢，連競選義工都唔係，只係建制支持者，真心膠向街坊介紹，完全合法的。

記住，你既目標係中立人/淺藍絲，你要令佢地覺得d文宣on99，投建制派唔係一個Smart Choice，甚至，投建制派等同侮辱智商。

推

每晚四點開大喇叭播宣傳片

PUsh

應否宣傳這些事實：
放棄埋沒良知 賣港大話精 傀儡建制派 不要為蛇齋餅粽 拗著數 投共
發假誓 選林鄭 違憲違法 警黑恐怖社團暴徒勾結治港
謀害消滅香港人和民主 法治 公義 安全 人權